{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158101?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 힐토피아키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせでは、青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は不可であり、払い戻しもできません。 客室予約状況はリアルタイムで更新されないことがあります。 二重予約が発生する可能性があり、決済された予約が優先権を持ちます。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいています。 最大人数超過や当日キャンセルの場合、払い戻しはできません。 客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 魚や焼肉、個人用炊事道具は使用禁止です。 当日予約や当日入室は制限されることがありますので、必ず可能かどうかを確認してください。 再確認されていない予約は21時以降は確定しません。 客室内ではWi-Fiが利用可能で禁煙です。 プールのご利用は追加料金が発生します。 売店やコンビニエンスストアでは飲料水、酒類、ラーメンなどが販売されており、常備薬も備えられています。 駐車可能で、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせでは、青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は不可であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで更新されないことがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が起こる可能性はありますか？",
            "answer": "二重予約が発生する可能性があり、決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は一定ですか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのようになりますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいています。"
        },
        {
            "question": "人数超過や当日キャンセルは払い戻し可能ですか？",
            "answer": "最大人数超過や当日キャンセルの場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "魚や焼肉、個人用炊事道具は使用できますか？",
            "answer": "魚や焼肉、個人用炊事道具は使用禁止です。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日入室は制限されますか？",
            "answer": "当日予約や当日入室は制限されることがありますので、必ず可能かどうかを確認してください。"
        },
        {
            "question": "再確認されていない予約は確定されますか？",
            "answer": "再確認されていない予約は21時以降は確定しません。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が利用できますか？",
            "answer": "客室内ではWi-Fiが利用可能で禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールのご利用は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニエンスストアでは何が販売されていますか？",
            "answer": "売店やコンビニエンスストアでは飲料水、酒類、ラーメンなどが販売されており、常備薬も備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能で、渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 526
    }
}